曹總： 十二港人案舉世觸目猶勝光緒帝被軟禁， DQ區議員懸崖勒馬因美國發功？ 公民議政平台難產之謎；

曹總（Anthony）：
十二港人案舉世觸目猶勝光緒帝被軟禁，
DQ區議員懸崖勒馬因美國發功？
公民議政平台難產之謎；
林卓廷又被捕廉署到底有幾墮落︱
壹殼花生
20201229

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: